星球大戰話比你知要贏唔係要靜靜雞 而係要全民勇武

睇完你就明 星戰根本就係抗爭電影 SIth就我於CCP
絕地等於勇武 武力上根本點都唔夠CCP同班軍警鬥
但係只要全民勇武 只有人數上既優勢 先可以戰勝武力

好深刻最後一幕 個帝國既將軍問反抗軍咁多戰機 邊度黎咁多軍人 佢下屬話 佢地唔係軍人 係人民

黎緊既方向 只有一個 就係
全民勇武 刻不容緩
香港人 崛起 ！

反抗軍 - 絕地勇武團正式成立

女勇武

白兵=死黑警

Push

叛黨啦仆街

Sith=CCP

冇睇開點搞
解釋下？

唔駛 今集可以當獨立電影睇
係開頭悶少少

仲有猿人爭霸戰

簡單講 帝國軍=共產黨
反抗軍等於抗爭者
帝國軍有強大武力同裝備 反抗軍只係等絕地武力比較有威脅 但都係唔夠打 最後都係靠絕地武士帶埋一大堆普通人民一齊攻對方陣地 攬炒成功 最後煲底相見 擁抱

咁絕地型啲

香港人一日唔全城勇武 connect埋大陸人 係永遠推翻唔到有強大軍力既共黨

用套戲黎套落現實
佩服

【新職業解鎖】被查師

睇完你就明 根本講緊抗爭者 佢話我地唔完成任務 一直以黎既所有既犧牲就會白費

信念將我們聚在一起

The force will be with you always

我睇完
認同你呢句
但唔認同你置頂個statement
final order我當佢有十萬隻艦係個星度
但佢要控制既係全宇宙唔知幾多千萬個星球

就算全港人變成勇武，都唔會打低到解放軍
你想提昇士氣可以
但唔該諗個理性少少
比喻合理少少
浪漫化件事只係推班小朋友送頭

拎住光劍會被POPO告，點搞

打走班黑警已經夠

致命攻擊性武器

岩岩睇完，有d感動
如果我們放棄，已死去的戰友不會諒原我們
仲有最後煲底相聚既一幕

再講 全民勇武到 就唔會有送頭

係 即刻諗起煲底相見

有線段片好完整, 今日好多巴打救人

睇葉問飛機片不如睇星戰啦 雖然係迪迪尼

戲裡面千歲鷹去連結係外援，佢地係堅持到最後一刻等援兵到，等如多國抗共勢力去制衡，內外夾攻爭取最後勝利

冇錯 香港人夠打黑警就夠 解放軍留返比國際援軍

銀河起義

真係有光劍死撚左喇班狗

星火大戰 香港人崛起

推 射cctv裝修武艦

星戰9完勝……

"令你覺得孤軍作戰，他們就會勝利"

"不是要你們勝，而是想他們輸!!"

"對不起，是他們數目太多……"

"錯了，是我們的數目更多!!"

"哪兒來這麼多軍隊?"

"他們不是軍隊，是人民!!"

天行者崛起，代表公義勝利

衹要堅持，就有希望

光復香港 時代革命

雖然鼓勵士氣係好事，但睇戲就唔好當真

玩實應該係反抗軍死曬

不是因為希望才堅持 而是堅持才有了希望

堅持到援軍黎

五大訴求

全民勇武 刻不容緩

啲藍絲睇完有咩感覺 主角叛黨 銀河人民起義

推

冇rey你多多人都冇用
俾黑白卜庭電死啦
攞呢集star wars嚟套落香港到根本on9
係都攞ot啦

仲睇star war
廸士尼發行㗎

好過睇葉問先

事實上人地真係抗爭

唔係話抗爭
係成套戲根本就係講緊你係李嘉誠個仔一世都係李嘉誠個仔
普通人就算你做乜都好都唔會發到圍
雖然咁睇成套戲都幾符合香港嘅

但最和平嘅勇武, 罷工大家都未做
又點勇武呢??

全民經濟攬炒最易做、先至係明智出路

全民皆兵
唔可以強加每個人身上
每個人都有自己freewill
冇得要邊啲人做乜, 邊啲人唔好做乜

兩樣無分別
係都睇返校

一早睇左

拒絕沉淪 唯有獨立

屌你真係睇電影睇上腦，星戰全民勇武都叫有激光槍有得打，香港平民要打一定係遊擊。

其實sith=共產黨 帝國軍等於解放軍 軍警
其他等於所有自由世界 真係要connet晒一齊先有機會贏 因為中共真係太多人

槍

Sad but true

逝去既戰友

p

咁對家都冇白卜庭...

Disney 咁多抗爭片嘅，係咪唔要大陸市場了

電影往往就係反映緊現實

現實係要有條友
諗個好有可能贏到嘅plan出來
先call 到人
啲人縮沙係因為唔知點樣贏

至少都要有武器 頂到援軍入城

笑撚死 又黎
睇套奶共公司既戲之後又上撚曬身
之前joker仲未撚柒夠咩
睇完個個又話同joker好似
而家又話自己係Jedi真係屌你老味
成熟少少喇

唔撚同啦 joker係講反社會人格 社會迫害
星戰擺明宇宙抗共

算啦 出黎咪又比CHILD登仔屈送頭

We are all the popo!

And we are all the protestors!!!!

其實本身個系列都好重反極權色彩
正傳冷戰嗰時寫 反USSR 好似係

套戲入面都有咁講
外面有太多人因為太驚而唔出黎
所以要lead 佢地
當佢地見到有希望就會加入

係 都有話佢地唔可以驚 其實好明顯比抗爭者睇

They win by making you think you are alone.

而嗰個希望就係打殘sith 艦隊個指揮塔同指揮艦呢個plan
單靠自己帶頭衝係唔會鼓舞到人出來

即係裝修 不過係香港會比人話係鬼 裝修黎做乜

全民勇武

456至愛

may the force be with you, always.

人地人民起碼每人一部戰機...

有道理

藍絲: 帝國軍 = 美帝軍.........反抗軍= 以中國為首既反美帝勢力

咁有益嘅post得咁少好評

香港一個警察都冇比人打死過其實就已經係輸左...
你地e加係比緊敵人回氣.
E加插個袋都比人拉， 但係當時係有好多市民圍觀.

冇計 怕死. 仲話自己輸出抗爭技巧